一人n個蝗撘地鐵會發生嘅事

上到車唔捉住扶手 地鐵一開就企唔穩推到格黎嘅人

做柱男柱女

上水站 永遠唔撚先讓乘客落車

有陣榴連味

佢地真係唔識架喎

？

四個位塞五個人

唔撚識入閘

直接衝過去

大媽著住大花裙鍾意腿張開, 露出狗都唔屌既爛臭閪

屙屎